ViuTV昨日於將軍澳舉行劇集《詭探》祝捷會

邵仲衡赴英再拍ViuTV

娛樂名人

邵仲衡昨日對於《詭探》收視理想感興奮，更指將會與陳奕迅合拍新劇。

ViuTV昨日於將軍澳舉行劇集《詭探》祝捷會，演員邵仲衡、尹揚明、蔣祖曼及趙碩之等均有出席，同場宣佈ViuTV開拍另外十齣不同種類電視劇，當中有科幻劇《藍橘子》、荒誕系列《賤民20》、校園系列《教束》及音樂劇《短暫的婚姻》等。

邵仲衡對《詭探》收視理想感到喜出望外，隨後他會參與《短暫的婚姻》演出，他說：「我唔係唱歌，會同Eason（陳奕迅）同場，佢係一個好有想法嘅歌手，到時會去英國拍外景。」蔣祖曼日前於劇中食生牛肉惹迴響，實際她是用吞拿魚代替，她說：「用生牛肉拍攝時，我問導演可唔可以舔，導演指牛肉放太耐怕唔乾淨，聞到真係好腥。」
採訪：張俊銘
攝影：陳慧安

蔣祖曼昨自爆在劇中食生牛肉一幕是以吞拿魚代替。

琴晚睇 viutv既 十五分鐘熱度，

見到 Renci幾靚女，

joman好 fit

套野拍得太差

追咗一本放棄咗

出左書？

一集半個鐘都冇，好似唔上唔落咁，不過都套野都ok

開頭個故事真心趕客
但依家講降頭好左

教束

劉錫腎演技真係世界級
睇完尋晚直頭愛上南叔

劇情太膠

好撚慘

食埋糖水先走啦